呢期最出名係你啦 PP734 Honda FD2

驚到要係 28Car 放車, 咁出名 20000 蚊都唔知有無人敢接貨

呢幾日不停俾馬路上0既 ching 點相

睇28car d 留言

點知賣車個個係佢

邊撚個會敢買佢部野

佢架車咁易認

啲留言

Google search PP734

好似俾人起0左底, 做消防, 陳 x 康

渣車真係唔好玩野
起你底易過借火

又話有佢老婆張相添，
搵都搵唔番

揸得fd2真係mk多

其實佢 facebook 係咩, 條友個相我未睇過, 各大 facebook group 都唔準貼起底 post, 但就全世界知佢做消防

點解揸親type R都係mk仔

想問聲 咁樣算唔算重改?
唔識改車野

買左要轉色

賣得車都要轉名嫁啦
不過揸車揸到咁衰換追第二架都認得作啦

揸h車 地下係無線架

小心駕駛果個grp係咁屌佢

一碌鳩打一船人

推佢上報

28car 有人 post 佢 fb

facebook d 谷友日日追蹤到佢架車

支持

呢d仆街釘鳩佢牌岩架啦 你死好啦唔好累人